# Ondřej Januš <ojanus@redhat.com>, 2019. #zanata
# Ludek Janda <ljanda@redhat.com>, 2020. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-14 07:51-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-14 08:00-0400\n"
"Last-Translator: Copied by Zanata <copied-by-zanata@zanata.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified, China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 4.6.2\n"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/BadRequestExceptionMapper.java:72
#: server/src/main/java/org/candlepin/guice/I18nProvider.java:84
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/CandlepinExceptionMapper.java:106
#, java-format
msgid "Runtime Error {0} at {1}.{2}:{3}"
msgstr "{1}.{2}:{3} 中的运行时错误 {0}"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/CandlepinExceptionMapper.java:111
#, java-format
msgid "Runtime Error {0}"
msgstr "运行时错误 {0}"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/resteasy/filter/PageRequestFilter.java:89
msgid "offset and limit parameters must be positive integers"
msgstr "offset 和 limit 参数必须是正整数"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/resteasy/filter/PageRequestFilter.java:106
msgid "the order parameter must be either \"ascending\" or \"descending\""
msgstr "order 参数需要是 \"ascending\" 或 \"descending\""

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/resteasy/filter/PageRequestFilter.java:116
msgid "Expected a positive integer."
msgstr "应为正整数。"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/util/JaxRsExceptionResponseBuilder.java:126
#, java-format
msgid "Invalid format for query parameter. Expected format: {0}"
msgstr "查询参数的格式不正确。格式应该为：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/util/JaxRsExceptionResponseBuilder.java:137
#, java-format
msgid "{0} is not a valid value for {1}"
msgstr "{0} 对于 {1} 来说不是个有效值"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:45
msgid "must be false"
msgstr "必须为 false"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:47
msgid "must be true"
msgstr "必须为 true"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:49
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:59
#, java-format
msgid "must be less than or equal to {0}"
msgstr "必须小于或等于 {0}"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:51
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:61
#, java-format
msgid "must be greater than or equal to {0}"
msgstr "必须大于或等于 {0}"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:54
msgid ""
"numeric value out of bounds (<{integer} digits>.<{fraction} digits> expected)"
msgstr "数字值超出范围（应为 <{integer} digits>.<{fraction} digits>）"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:57
msgid "must be in the future"
msgstr "必须为将来的日期"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:63
msgid "may not be null"
msgstr "不得为 null"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:65
msgid "must be null"
msgstr "必须为 null"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:67
msgid "must be in the past"
msgstr "必须是过去的日期"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:69
msgid "must match \"{regexp}\""
msgstr "必需匹配 \"{regexp}\""

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:71
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:77
#, java-format
msgid "size must be between {0} and {1}"
msgstr "大小必须在 {0} 和 {1} 之间"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:73
msgid "invalid credit card number"
msgstr "无效信用卡号"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:75
msgid "not a well-formed email address"
msgstr "非合格电子邮件地址"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:79
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:81
msgid "may not be empty"
msgstr "不能为空"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:83
msgid "must be between {min} and {max}"
msgstr "必须在 {min} 和 {max} 之间"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:85
msgid "may have unsafe HTML content"
msgstr "可能有不安全的 HTML 内容"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:87
#, java-format
msgid "script expression \"{0}\" didn't evaluate to true"
msgstr "脚本表达式 \"{0}\" 未评估为 true"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:90
msgid "must be a valid URL"
msgstr "必须是有效 URL"

#: server/src/main/java/org/candlepin/async/tasks/HealEntireOrgJob.java:88
msgid "Healing attempted against non-existent org key \"{}\""
msgstr "尝试针对不存在的组织密钥“ {}”进行修复"

#: server/src/main/java/org/candlepin/async/tasks/HealEntireOrgJob.java:95
#, java-format
msgid "Auto-attach is disabled for owner {0}{1}."
msgstr "所有者 {0}{1} 的自动附加功能已被禁用。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/async/tasks/UndoImportsJob.java:190
#, java-format
msgid "Subscriptions deleted by {0}"
msgstr "已被 {0} 删除的订阅"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:111
#, java-format
msgid "Unknown event for user {0} and target {1}"
msgstr "用户 {0} 和对象 {1} 的未知事件"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:123
#, java-format
msgid "{0} created new unit {1}"
msgstr "{0} 创建新单元 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:124
#, java-format
msgid "{0} modified the unit {1}"
msgstr "{0} 修改的单元 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:125
#, java-format
msgid "{0} deleted the unit {1}"
msgstr "{0} 删除的单元 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:126
#, java-format
msgid "{0} created new owner {1}"
msgstr "{0} 创建的新所有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:127
#, java-format
msgid "{0} modified the owner {1}"
msgstr "{0} 修改的所有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:128
#, java-format
msgid "{0} deleted the owner {1}"
msgstr "{0} 删除的所有者 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:129
#, java-format
msgid "{0} attached a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 为产品 {1} 附加一个订阅"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:130
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:145
#, java-format
msgid "{0} modified a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 修改的产品 {1} 订阅"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:131
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:132
#, java-format
msgid "{0} returned the subscription for {1}"
msgstr "{0} 返回 {1} 订阅"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:133
#, java-format
msgid "{0} created a pool for product {1}"
msgstr "{0} 为产品 {1} 创建一个池"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:134
#, java-format
msgid "{0} modified a pool for product {1}"
msgstr "{0} 为产品 {1} 修改池"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:135
#, java-format
msgid "{0} deleted a pool for product {1}"
msgstr "{0} 为产品 {1} 删除一个池"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:136
#, java-format
msgid "{0} created an export for unit {1}"
msgstr "{0} 为单元 {1} 创建导出"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:137
#, java-format
msgid "{0} imported a manifest for owner {1}"
msgstr "{0} 为客户 {1} 创建一个导入"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:138
#, java-format
msgid "{0} created new user {1}"
msgstr "{0} 创建新用户 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:139
#, java-format
msgid "{0} modified the user {1}"
msgstr "{0} 修改了用户 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:140
#, java-format
msgid "{0} deleted the user {1}"
msgstr "{0} 删除用户 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:141
#, java-format
msgid "{0} created new role {1}"
msgstr "{0} 创建新角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:142
#, java-format
msgid "{0} modified the role {1}"
msgstr "{0} 修改了角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:143
#, java-format
msgid "{0} deleted the role {1}"
msgstr "{0} 删除角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:144
#, java-format
msgid "{0} created new subscription for product {1}"
msgstr "{0} 为产品 {1} 创建新订阅"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:146
#, java-format
msgid "{0} deleted a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 为产品 {1} 删除订阅"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:147
#, java-format
msgid "{0} created the activation key {1}"
msgstr "{0} 创建激活码 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:148
#, java-format
msgid "{0} deleted the activation key {1}"
msgstr "{0} 删除激活码 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:149
#, java-format
msgid "{0} created the guest id {1}"
msgstr "{0} 创建了虚拟机 id {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:150
#, java-format
msgid "{0} deleted the guest id {1}"
msgstr "{0} 删除了虚拟机 id {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:151
#, java-format
msgid "{0} updated the rules in the database to version {1}"
msgstr "{0} 将数据库中的规则更新为版本 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:152
#, java-format
msgid "{0} removed the rules from the database"
msgstr "{0} 从数据库中删除规则"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:153
#, java-format
msgid "Compliance recalculated for consumer {1}"
msgstr "为用户 {1} 重新计算依从"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/BasicAuth.java:74
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:314
msgid "Invalid Credentials"
msgstr "无效证书"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/BasicAuth.java:88
msgid "Error contacting user service"
msgstr "联系用户服务出错"

#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/CloudRegistrationAuth.java:258
msgid ""
"cloud provider or account details could not be resolved to an organization"
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/ConsumerAuth.java:70
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/StoreFactory.java:142
#, java-format
msgid "Unit {0} has been deleted"
msgstr "已删除单元 {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:117
#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:153
msgid "Invalid OAuth unit or secret"
msgstr "无效 OAuth 单位或 secret"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:121
#, java-format
msgid "OAuth problem encountered. Internal message is: {0}"
msgstr "遇到 OAuth 问题。内部信息为：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:127
#, java-format
msgid "OAuth error encountered. Internal message is: {0}"
msgstr "遇到 OAuth 错误。内部信息为：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:159
msgid "Error getting OAuth unit key"
msgstr "获取 OAuth 单位密钥时出错"

#: server/src/main/java/org/candlepin/auth/UserAuth.java:54
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1133
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:133
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:111
#, java-format
msgid "User not found: {0}"
msgstr "未找到用户：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/bind/BindContext.java:117
#, java-format
msgid "Subscription pool(s) {0} do not exist."
msgstr "订阅池 {0} 不存在。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/CandlepinPoolManager.java:306
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:56
msgid "No owner specified, or owner lacks identifying information"
msgstr "未指定所有者或缺少所有者识别信息"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/CandlepinPoolManager.java:315
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:64
#, java-format
msgid "Unable to find an owner with the key \"{0}\""
msgstr "无法找到使用密钥 \"{0}\" 的所有者"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/CandlepinPoolManager.java:323
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:72
#, java-format
msgid "Unable to find an owner with the ID \"{0}\""
msgstr "无法找到使用 ID \"{0}\" 的所有者"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/CandlepinPoolManager.java:1999
msgid ""
"Unmapped guest entitlement expired without establishing a host/guest mapping."
msgstr "未映射的虚拟机权限尚未建立主机/虚拟机映射就已过期。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:225
#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:230
#, java-format
msgid "Auto-attach is disabled for owner \"{0}\"{1}."
msgstr "所有者 \"{0}\"{1} 的自动附件功能已被禁用。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:286
#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:453
msgid ""
"Development units may only be used on hosted servers and with orgs that have "
"active subscriptions."
msgstr "开发单元只能用于托管的服务器且有活跃订阅的机构。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:424
#, java-format
msgid "SKU product not available to this development unit: \"{0}\""
msgstr "SKU 产品不适用于这个部署单元：\"{0}\""

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:430
#, java-format
msgid "Installed product not available to this development unit: \"{0}\""
msgstr "安装的产品不适用于这个部署单元：\"{0}\""

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:225
#, java-format
msgid "The requested manifest file was not found: {0}"
msgstr "没有找到所需的清单： {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:281
#, java-format
msgid "Unable to find specified manifest by id: {0}"
msgstr "无法通过 ID 找到指定的清单：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:287
#, java-format
msgid "Could not validate export against specifed consumer: {0}"
msgstr "无法验证针对特定消费者的导出：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:312
#, java-format
msgid "Unable to download manifest: {0}"
msgstr "无法下载清单：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:323
#, java-format
msgid ""
"Unit {0} cannot be exported. A manifest cannot be made for units of type "
"\"{1}\"."
msgstr "单元 {0} 无法导出。无法为类型单元 ''{1}'' 生成清单。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:329
#, java-format
msgid "A CDN with label {0} does not exist on this system."
msgstr "这个系统中没有标签为 {0} 的 CDN。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/AbstractHibernateCurator.java:963
msgid "Request failed due to concurrent modification, please re-try."
msgstr "由于同时进行修改导致请求失败，请重试。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:789
#, java-format
msgid "The system with UUID {0} is a virtual guest. It does not have guests."
msgstr "UUID 为 {0} 的系统是虚拟机。它没有虚拟机。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:1047
#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:1057
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:171
#, java-format
msgid "Unit with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 是 \"{0}\" 的单元。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/EntitlementCurator.java:490
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:164
#, java-format
msgid "Product with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 是 \"{0}\" 的产品。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/RulesCurator.java:111
msgid "No rules file found in the database"
msgstr "在数据库中未找到任何规则文件"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/UeberCertificateGenerator.java:96
#, java-format
msgid "Unable to find an owner with key: {0}"
msgstr "无法找到 key 为 {0} 的所有者"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/model/UeberCertificateGenerator.java:108
#, java-format
msgid "Problem generating ueber cert for owner {0}"
msgstr "为所有者 {0} 生成 ueber 证书出现问题"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:53
msgid "Not supported by a valid subscription."
msgstr "有效订阅不支持。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:55
#, java-format
msgid "Supports architecture {1} but the system is {2}."
msgstr "支持系统架构 {1}，但系统是 {2}。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:57
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} sockets."
msgstr "只支持 {2} 个插槽中的 {1} 个。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:59
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} cores."
msgstr "只支持 {2} 个内核中的 {1} 个。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:61
#, java-format
msgid "Only supports {1}GB of {2}GB of RAM."
msgstr "只支持 {2}GB 内存中的 {1}GB。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:63
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} virtual guests."
msgstr "只支持 {2} 个虚拟客户机中的 {1} 个。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:65
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} vCPUs."
msgstr "只支持 {2} 个 vCPU 中的 {1} 个。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:68
msgid ""
"Guest has not been reported on any host and is using a temporary unmapped "
"guest subscription. For more information, please see https://access.redhat."
"com/solutions/1592573"
msgstr ""
"尚未在任何主机中报告虚拟机，且该虚拟机正在临时使用未关联的虚拟订阅。更多信"
"息，请参阅 https://access.redhat.com/solutions/1592573"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:71
#, java-format
msgid "Only supports {1}TB of {2}TB of storage."
msgstr "只支持 {2}TB 存储中的 {1}TB。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:73
#, java-format
msgid "{0} COVERAGE PROBLEM.  Supports {1} of {2}"
msgstr "{0} 覆盖问题。支持 {2} 中的 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:269
#, java-format
msgid "Subscriptions for {0} expired on: {1}"
msgstr "{0} 的订阅于 {1} 过期"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:357
#, java-format
msgid "\"{0}\" Should contain name, priority and at least one attribute"
msgstr "''{0}'' 应该包含名称、优先级和至少一个属性"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:371
msgid "second parameter should be the priority number."
msgstr "第二个参数应该是优先权数。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:149
#, java-format
msgid ""
"This unit has already had the subscription matching pool ID \"{1}\" attached."
msgstr "这个单元已有匹配池 ID ''{1}'' 的订阅被附加。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:151
#, java-format
msgid "No subscriptions are available from the pool with ID \"{1}\"."
msgstr "ID 为 ''{1}'' 的池中没有可用的订阅。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:153
#, java-format
msgid "Units of this type are not allowed to attach the pool with ID \"{1}\"."
msgstr "这种类型的单元不允许附加 ID 为 ''{1}'' 的池。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:155
#, java-format
msgid "Multi-entitlement not supported for pool with ID \"{1}\"."
msgstr "ID 为 ''{1}'' 的池不支持多个权利。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:157
#, java-format
msgid "Pool \"{1}\" is restricted to guests running on host: \"{4}\"."
msgstr "池 ''{1}'' 限制为运行在主机 ''{4}'' 上的客户机。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:159
#, java-format
msgid "Pool \"{1}\" is restricted to a specific consumer."
msgstr "池 ''{1}'' 限制为一个特定消费者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:161
msgid "Pool not available to subscription management applications."
msgstr "订阅管理程序没有可用的池。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:163
#, java-format
msgid "Pool is restricted to virtual guests: \"{1}\"."
msgstr "池限制为虚拟客户机：''{1}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:165
#, java-format
msgid "Pool is restricted to physical systems: \"{1}\"."
msgstr "池限制为物理系统：''{1}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:167
#, java-format
msgid ""
"Subscription \"{2}\" must be attached using a quantity evenly divisible by "
"{3}"
msgstr "订阅 ''{2}''需要使用可以被 {3} 整除的数量附加"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:169
#, java-format
msgid ""
"Unit does not support instance based calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 ''{1}'' 所需的基于实例的计算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:171
#, java-format
msgid "Unit does not support band calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 ''{1}'' 所需的带宽计算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:173
#, java-format
msgid "Unit does not support core calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 ''{1}'' 所需的内核计算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:175
#, java-format
msgid "Unit does not support RAM calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 ''{1}'' 所需的 RAM 计算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:177
#, java-format
msgid "Unit does not support derived products data required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 ''{1}'' 所需的变体产品数据"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:179
#, java-format
msgid "Pool is restricted to unmapped virtual guests: \"{1}\""
msgstr "池限制为未映射的虚拟客户机：''{1}''"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:181
#, java-format
msgid ""
"Pool is restricted to virtual guests in their first day of existence: \"{1}\""
msgstr "池限制为第一天存在的虚拟客户机：''{1}''"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:183
#, java-format
msgid ""
"Pool is restricted when it is temporary and begins in the future: \"{1}\""
msgstr "当池是临时的、并要在以后启动时，它是受限制的：''{1}''"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:185
#, java-format
msgid "Unable to attach pool with ID \"{1}\".: {0}."
msgstr "无法附加 ID 为 ''{1}'' 的池：{0}。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:193
#, java-format
msgid ""
"This system already has a subscription for the product \"{1}\" attached."
msgstr "这个系统已附加了一个产品 ''{1}'' 的订阅。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:195
#, java-format
msgid ""
"There are not enough free subscriptions available for the product \"{1}\""
msgstr "没有足够的可用订阅供产品 ''{1}'' 使用。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:197
#, java-format
msgid "Units of this type are not allowed for the product \"{1}\"."
msgstr "产品 ''{1}'' 不允许这个类型的单元。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:199
#, java-format
msgid "Only virtual systems can have subscription \"{1}\" attached."
msgstr "只有虚拟系统可以附加订阅 ''{1}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:201
#, java-format
msgid "Unable to attach subscription for the product \"{1}\": {0}."
msgstr "无法为产品 ''{1}'' 附加订阅：{0}。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:209
#, java-format
msgid ""
"Insufficient pool quantity available for adjustment to entitlement \"{1}\"."
msgstr "没有足够的池数量可以用来对权利 ''{1}'' 进行调整。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:211
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:213
#, java-format
msgid ""
"Multi-entitlement not supported for pool connected with entitlement \"{1}\"."
msgstr "与权利 ''{1}'' 相连接的池不支持多个权利。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:215
#, java-format
msgid "Unable to adjust quantity for the entitlement with id \"{1}\": {0}"
msgstr "无法为 ID 为 ''{1}'' 的权利调整数量：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyContentOverrideResource.java:64
msgid "activation key ID is null or empty"
msgstr "激活码 ID 为 null 或是空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyContentOverrideResource.java:70
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1570
#, java-format
msgid "ActivationKey with id {0} could not be found."
msgstr "没有找到 id 为 {0} 的激活码。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:114
msgid "Activation key ID is null or empty"
msgstr "激活码 ID 为 null 或是空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:120
#, java-format
msgid "Activation key with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "没有找到 ID 为 {0} 的激活码。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:174
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1303
#, java-format
msgid ""
"The activation key name \"{0}\" must be alphanumeric or include the "
"characters \"-\" or \"_\""
msgstr "激活码名称 ''{0}'' 必须是字母数字或者字符 ''-'' 或 ''_''"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:239
#, java-format
msgid "Pool ID \"{0}\" has already been registered with this activation key"
msgstr "池 ID ''{0}'' 已使用这个激活码注册"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:283
#, java-format
msgid "Product ID \"{0}\" has already been registered with this activation key"
msgstr "产品 ID ''{0}'' 已使用这个激活码注册"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:337
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:445
#, java-format
msgid "Pool with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 id 为 {0} 的池。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:347
#, java-format
msgid "Product with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 id 为 {0} 的产品。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:104
#, java-format
msgid "A CDN with the label {0} already exists"
msgstr "一个带有标签 {0} 的 CDN 已存在"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:191
msgid "cdn certificate has null key or cert."
msgstr "cdn 证书的密钥或证书为 null。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:200
#, java-format
msgid "No such content delivery network: {0}"
msgstr "没有这个内容发布网络：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:70
msgid "Cloud registration is not supported by this Candlepin instance"
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:427
msgid "Must specify at least one search criteria."
msgstr "必须指定至少一个搜索标准。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:435
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1203
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:349
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1749
#, java-format
msgid "owner with key: {0} was not found."
msgstr "无法找到密钥 {0} 的所有者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:462
#, java-format
msgid "Consumer with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 id {0}。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:492
msgid "No UUIDs provided."
msgstr "没有提供 UUID。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:623
#, java-format
msgid "Environment \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到环境 \"{0}\"。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:782
msgid "Unit type must be specified."
msgstr "必须指定单元类型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:787
#, java-format
msgid "Invalid unit type: {0}"
msgstr "无效的单元类型：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:809
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentOverrideResource.java:237
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不够"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:913
#, java-format
msgid "Problem creating unit {0}"
msgstr "创建单元的问题 {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:923
msgid "The consumer cannot be assigned a content access mode."
msgstr "消费者不能被分配一个内容访问模式。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:927
msgid "The consumer cannot use the supplied content access mode."
msgstr "消费者无法使用提供的内容访问模式。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:935
msgid "Org required to register with activation keys."
msgstr "机构需要使用激活码进行注册。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:939
msgid "Cannot specify username with activation keys."
msgstr "无法用激活密钥指定用户名。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:949
msgid "A unit type of \"person\" cannot be used with activation keys"
msgstr "单元类型为 ''person'' 无法与激活码一起使用"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:953
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:960
msgid "System name cannot contain most special characters."
msgstr "系统名不能包含大多数特殊字符。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:969
msgid "You may not create a manifest consumer via Subscription Manager."
msgstr "您可能无法通过 Subscription Manager 创建一个清单消费者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:989
msgid "None of the activation keys specified exist for this org."
msgstr "没有指定用于这个机构的激活码。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1081
msgid "System name cannot begin with # character"
msgstr "系统名称不能以 # 字符开头"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1114
#, java-format
msgid "Activation key \"{0}\" not found for organization \"{1}\"."
msgstr "未找到机构 ''{1}'' 的激活密钥 ''{0}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1139
#, java-format
msgid "User \"{0}\" has no roles for organization \"{1}\""
msgstr "用户 ''{0}'' 没有机构 ''{1}'' 的角色"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1152
#, java-format
msgid "User \"{0}\" has already registered a personal consumer"
msgstr "用户 \"{0}\" 已经注册为个人客户"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1175
msgid "You must specify an organization for new units."
msgstr "你必须为新单元指定一个机构。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1185
#, java-format
msgid "Organization {0} does not exist."
msgstr "机构 {0} 不存在。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1199
#, java-format
msgid "{0} is not authorized to register with organization {1}"
msgstr "{0} 没有授权可以使用机构 {1} 注册"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1305
#, java-format
msgid "Problem updating unit {0}"
msgstr "更新单元 {0} 出问题"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1387
msgid "This consumer cannot be assigned a content access mode"
msgstr "这个消费者不能被分配一个内容访问模式"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1393
#, java-format
msgid "This consumer cannot use the supplied content access mode: {0}"
msgstr "消费者无法使用提供的内容访问模式：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1450
#, java-format
msgid "Environment with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 是 \"{0}\" 的环境。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1463
#, java-format
msgid "Environment with name \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到名称是 \"{0}\" 的环境。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1543
#, java-format
msgid "Problem updating unit {0}. Hypervisor id: {1} is already used."
msgstr "更新单元 {0} 出问题。Hypervisor id: {1} 已被使用。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1771
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1782
#, java-format
msgid "Consumer with UUID {0} was already deleted."
msgstr "已删除了 UUID 为 {0} 的消费者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1798
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:313
#, java-format
msgid "Cannot unregister {0} {1} because: {2}"
msgstr "无法取消 {0} {1} 中的注册，因为：{2}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1847
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1850
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1887
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1900
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1903
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2004
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2007
msgid "Cannot retrieve content access certificate"
msgstr "无法获取内容访问证书"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1873
msgid "Content access mode does not allow this request."
msgstr "内容访问模式不允许这个请求。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1941
msgid "Unable to create entitlement certificate archive"
msgstr "无法创建授权证书归档"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2029
msgid "Cannot bind by multiple parameters."
msgstr "无法绑定多个参数。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2033
msgid "Cannot specify a quantity when auto-binding."
msgstr "在自动绑定时无法指定数量。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2161
#, java-format
msgid ""
"Ignoring request to auto-attach. It is disabled for org \"{0}\" because of "
"the content access mode setting."
msgstr ""
"忽略自动附加的请求。 因为内容访问模式的设置 ，组织“ {0}”禁用了这个功能。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2166
#, fuzzy, java-format
#| msgid ""
#| "Ignoring request to auto-attach. It is disabled for org \"{0}\" because "
#| "of the content access mode setting."
msgid "Ignoring request to auto-attach. It is disabled for org \"{0}\"."
msgstr ""
"忽略自动附加的请求。 因为内容访问模式的设置 ，组织“ {0}”禁用了这个功能。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2172
#, java-format
msgid ""
"Ignoring request to auto-attach. It is disabled for org \"{0}\" because of "
"the hypervisor autobind setting."
msgstr ""
"忽略自动附加的请求。 因为 hypervisor 自动绑定的设置 ，组织“ {0}”禁用了这个功"
"能。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2223
#, java-format
msgid ""
"Organization \"{0}\" has auto-attach disabled because of the content access "
"mode setting."
msgstr "因为内容访问模式的设置，机构 \"{0}\" 已禁用了自动附加功能。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2228
#, java-format
msgid "Organization \"{0}\" has auto-attach disabled."
msgstr "机构 \"{0}\" 已禁用了自动附件功能。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2267
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2377
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:201
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:240
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:259
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:300
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:401
#, java-format
msgid "Entitlement with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 ''{0}'' 的权利。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2400
#, java-format
msgid "Entitlement Certificate with serial number \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到序列号为 ''{0}'' 的权利证书。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2422
#, java-format
msgid "No entitlements for consumer \"{0}\" with pool id \"{1}\""
msgstr "客户 ''{0}'' 的池 id ''{1}'' 中没有权利"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2493
msgid "Unable to create export archive"
msgstr "无法创建导出归档"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2707
#, java-format
msgid "Problem regenerating ID cert for unit {0}"
msgstr "为单元 {0} 重新生成 id 证书时的问题"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2751
#, java-format
msgid "The system with UUID {0} is not a virtual guest."
msgstr "UUID 为 {0} 的系统不是虚拟客户端。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2852
#, java-format
msgid "Deletion record for hypervisor \"{0}\" not found."
msgstr "未找到 hypervisor ''{0}'' 的删除记录。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:121
#, java-format
msgid "Unit type with id \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 id 为 {0} 的单元类型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:143
#, java-format
msgid "Problem creating unit type: {0}"
msgstr "创建单元的问题：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:158
#, java-format
msgid "Unit type with label {0} could not be found."
msgstr "无法找到标记为 {0} 的单元类型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:174
#, java-format
msgid "Unit type with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 id 为 {0} 的单元类型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:101
#, java-format
msgid "Content with UUID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 UUID 为 \"{0}\" 的内容。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:113
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:123
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:133
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:142
msgid "Organization-agnostic content write operations are not supported."
msgstr "不支持与组织无关内容的写入操作。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/DistributorVersionResource.java:167
#, java-format
msgid "A distributor version with name {0} already exists"
msgstr "名称 {0} 已存在的发行商版本"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/DistributorVersionResource.java:199
#, java-format
msgid "No such distributor version: {0}"
msgstr "没有这个发布程序版本：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:129
#, java-format
msgid "Object with ID \"{0}\" could not found."
msgstr "无法找到 ID 是 \"{0}\" 的对象。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:151
#, java-format
msgid "Unit \"{0}\" has no subscription for product \"{1}\"."
msgstr "单元 ''{0}'' 订阅没有产品 ''{1}'' 的订阅。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:227
msgid "Quantity value must be greater than 0."
msgstr "数量值必须大于 0。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:280
#, java-format
msgid "Unable to find upstream certificate for entitlement: {0}"
msgstr "没有为权利找到 upstream 证书： {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:353
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:359
#, java-format
msgid "Entitlement migration is not permissible for units of type \"{0}\""
msgstr "类型为 \"{0}\" 的单元不允许权利迁移"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:365
msgid "Source and destination units must belong to the same organization"
msgstr "源和目标单元必须属于同一机构"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:374
msgid "The entitlement cannot be utilized by the destination unit: "
msgstr "目标单元不能使用该权利： "

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:395
msgid ""
"The quantity specified must be greater than zero and less than or equal to "
"the total for this entitlement"
msgstr "所指定的数量必须大于 0 且小于等于这个权利的总数"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:131
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:147
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:380
#, java-format
msgid "No such environment: {0}"
msgstr "没有这个环境：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:191
msgid "No environment specified, or environment lacks owner information"
msgstr "未指定环境，或环境缺少所有者信息"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:197
msgid "No content ID specified"
msgstr "未指定内容 ID"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:205
#, java-format
msgid "Unable to find content with the ID \"{0}\"."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的内容。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:249
#, java-format
msgid "The content with id {0} has already been promoted in this environment."
msgstr "已将 id 为 {0} 的内容推入这个环境。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:266
#, java-format
msgid "Some of the content is already associated with Environment: {0}"
msgstr "一些内容已和环境相关联：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:309
#, java-format
msgid "Content does not exist in environment: {0}"
msgstr "这个环境中不存在内容：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:323
#, java-format
msgid "One of the content does not exist in the environment anymore: {0}"
msgstr "一个内容已不存在于环境中：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:241
msgid "Please supply a valid guest id"
msgstr "请提供有效的 guest id"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:257
#, java-format
msgid "Guest ID in json \"{0}\" does not match path guest ID \"{1}\""
msgstr "json \"{0}\" 中的虚拟机 ID 与路径虚拟机 ID \"{1}\" 匹配"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:297
#, java-format
msgid "Guest with UUID {0} could not be found."
msgstr "无法找到 UUID {0} 的虚拟机。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:165
msgid "Host to guest mapping was not provided for hypervisor check-in."
msgstr "不支持用于 hypervisor 登录的主机与虚拟机映射。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:226
#, java-format
msgid "Unable to find hypervisor in org \"{0}\""
msgstr "无法在 org ''{0}'' 中找到 hypervisor"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:408
msgid "Host to guest mapping was not provided for hypervisor update."
msgstr "不支持用于 hypervisor 更新的主机与虚拟机映射。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:416
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:422
msgid "Invalid host to guest mapping was provided for hypervisor update."
msgstr "提供的用于 hypervisor 更新的主机到虚拟机的映射无效。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:168
msgid "Error setting scheduler status"
msgstr "设置调度程序状态出错"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:242
#, java-format
msgid ""
"This endpoint does not support returning more than {0} results at a time, "
"please use paging."
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:272
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:300
msgid "Job ID is null or empty"
msgstr "作业 ID 为 null 或是空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:278
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:309
#, java-format
msgid "No job status found associated with the given job ID: {0}"
msgstr "找不到与给定作业 ID 相关联的作业状态： {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:319
#, java-format
msgid ""
"Job {0} is already in a terminal state or otherwise cannot be canceled at "
"this time"
msgstr "作业 {0} 已经处于终止状态，或者此时无法取消"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:397
msgid "Job key is null or empty"
msgstr "作业键为 null 或是空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:405
#, java-format
msgid "Job \"{0}\" is not configured for manual scheduling"
msgstr "没有为手工调度配置作业 “{0}”"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:427
#, java-format
msgid "An unexpected exception occurred while scheduling job \"{0}\""
msgstr "在调度作业 “{0}” 时发生意外的异常"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:494
#, java-format
msgid "Unknown job states: {0}"
msgstr "未知的作业状态： {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:564
#, java-format
msgid "Invalid date range; start date occurs after the end date: {0} > {1}"
msgstr "日期范围无效；开始日期在结束日期之后： {0}> {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:127
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:139
#, java-format
msgid "Owner with key \"{0}\" was not found."
msgstr "无法找到密钥 \"{0}\" 的所有者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:154
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:189
#, java-format
msgid "Content with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 id 为 {0} 的单元类型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:216
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:278
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:298
#, java-format
msgid "content \"{0}\" is locked"
msgstr "内容 \"{0}\" 已被锁定"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:239
msgid "Only numeric product IDs are allowed."
msgstr "产品 ID 只允许使用数字。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:282
#, java-format
msgid "Contradictory ids in update request: {0}, {1}"
msgstr "更新请求中包括相互排斥的 ID：{0}、{1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:297
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:328
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:398
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:450
#, java-format
msgid "product \"{0}\" is locked"
msgstr "产品 \"{0}\" 已被锁定"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:455
#, java-format
msgid "Product with ID \"{0}\" cannot be deleted while subscriptions exist."
msgstr "当订阅存在时无法删除 ID 为 ''{0}'' 的产品。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:293
msgid "Owner key is null or empty."
msgstr "所有者密钥为 null 或是空。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:297
#, java-format
msgid "Owner with key \"{0}\" was not found"
msgstr "无法找到带有密钥 \"{0}\" 的所有者"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:323
msgid "Owner id is null or empty."
msgstr "所有者 id 为 null 或是空。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:327
#, java-format
msgid "Owner with id \"{0}\" was not found"
msgstr "无法找到 id 是 \"{0}\" 的所有者"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:356
msgid "Owner lookup failed because id and key were null or empty."
msgstr "查找所有者失败，因为 id 和密钥为 null 或是空。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:380
msgid "Entitlement id is null or empty."
msgstr "权利 id 为 null 或是空。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:385
#, java-format
msgid "Entitlement with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到具有 ID ''{0}'' 的权利。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:411
msgid "Consumer id is null or empty."
msgstr "消费者 id 为 null 或是空。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:415
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:155
#, java-format
msgid "No such unit: {0}"
msgstr "没有这个单元：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:441
msgid "Pool id is null or empty."
msgstr "池 id 为 null 或是空。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:483
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:94
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:119
#, java-format
msgid "Unable to find a product with the ID \"{0}\" for owner \"{1}\""
msgstr "无法为所有者 \"{1}\" 找到使用 ID \"{0}\" 的产品"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:534
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:210
#, java-format
msgid "Unable to find parent owner: {0}"
msgstr "无法找到父所有者：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:916
msgid "Owners must be created with a valid key"
msgstr "所有者必需使用一个有效的码创建"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:925
msgid "The default service level cannot be specified during owner creation"
msgstr "在所有者创建时不能指定默认服务级别"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:938
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1034
msgid ""
"The owner content access mode and content access mode list cannot be set "
"directly in standalone mode."
msgstr "在单机模式下不能直接设置所有者内容访问模式和内容访问模式列表。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:973
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:985
#, java-format
msgid "Could not create the Owner: {0}"
msgstr "无法创建所有者：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1091
#, java-format
msgid "Content access mode list contains an unsupported mode: {0}"
msgstr "内容访问模式列表中包含一个不支持的模式：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1111
#, java-format
msgid ""
"Content access mode is not present in the content access mode list for this "
"org: {0}"
msgstr "该组织的内容访问模式列表中不存在内容访问模式：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1296
msgid "Must provide a name for activation key."
msgstr "必须为激活密钥提供一个名称。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1315
#, java-format
msgid "The activation key name \"{0}\" is already in use for owner {1}"
msgstr "激活码名称 ''{0}'' 已被所有者 {1} 使用"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1403
#, java-format
msgid "{0} is not a valid log level"
msgstr "{0} 不是有效日志等级"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1550
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:153
#, java-format
msgid "Unit: {0} not found"
msgstr "没有找到单元 {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1560
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:227
#, java-format
msgid "User {0} cannot access consumer {1}"
msgstr "用户 {0} 不能访问客户 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1576
msgid "The flags add_future and only_future cannot be used at the same time."
msgstr "add_future 标识和 only_future 标识不能同时使用。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1581
msgid ""
"The flags add_future and only_future cannot be used with the parameter after."
msgstr "add_future 标识和 only_future 标识不能和参数 after 一起使用。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1806
msgid "Pool product ID not specified"
msgstr "没有指定池产品 ID"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1846
#, java-format
msgid "Unable to find a pool with the ID \"{0}\""
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的池"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1854
#, java-format
msgid "Pool \"{0}\" does not belong to the specified owner \"{1}\""
msgstr "池 \"{0}\" 不属于指定的所有者 \"{1}\""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1860
msgid "Cannot update bonus pools, as they are auto generated"
msgstr "无法更新加分池，因为加分池是自动生成的"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:2012
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:2086
msgid "Error reading export archive"
msgstr "读取导出归档出错"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:2090
msgid "Error storing uploaded archive for asynchronous processing."
msgstr "为异步处理保存上传的归档错误。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:2234
#, java-format
msgid "uber certificate for owner {0} was not found. Please generate one."
msgstr "没有找到为所有者 {0} 的 uber 证书，请生成一个。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:2315
msgid "Unknown conflict to force"
msgstr "未知冲突的强制"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:138
msgid "Cannot filter on both owner and unit"
msgstr "无法同时过滤所有者和单元"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:141
msgid "A unit or owner is needed to filter on product"
msgstr "根据产品过滤需要有单元或者所有者"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:158
#, java-format
msgid "User {0} cannot access unit {1}"
msgstr "用户 {0} 不能访问单元 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:170
#, java-format
msgid "owner: {0}"
msgstr "所有者：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:175
#, java-format
msgid "User {0} cannot access owner {1}"
msgstr "用户 {0} 不能访问所有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:184
#, java-format
msgid "User {0} cannot access all pools."
msgstr "用户 {0} 不能访问所有池。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:223
#, java-format
msgid "consumer: {0} not found"
msgstr "没有找到客户 {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:246
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:278
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:307
#, java-format
msgid "Subscription Pool with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 ''{0}'' 的订阅池。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:257
#, java-format
msgid "Entitlement Pool with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 ''{0}'' 的权利池。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:261
msgid "Cannot delete bonus pools, as they are auto generated"
msgstr "无法删除奖励池，因为它们是自动产生的"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:336
#, java-format
msgid "Pool with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 ''{0}'' 的池。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:341
#, java-format
msgid "A certificate was not found for pool \"{0}\""
msgstr "没有为池 \"{0}\" 找到一个证书"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:119
#, java-format
msgid "Product with UUID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 UUID 为 ''{0}'' 的产品。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:167
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:185
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:205
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:226
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:243
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:259
msgid "Organization-agnostic product write operations are no longer supported."
msgstr "与机构无关的产品写操作不再被支持。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:273
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:292
msgid "No product IDs specified"
msgstr "未指定产品 ID"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:99
msgid "role name is null or empty"
msgstr "角色名称为 null 或空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:104
#, java-format
msgid "Role not found: {0}"
msgstr "未找到角色: {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:128
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:106
msgid "username is null or empty"
msgstr "用户名为 null 或空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:146
msgid "role data is null or empty"
msgstr "角色数据为 null 或空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:150
msgid "role name not specified"
msgstr "未指定角色名"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:154
#, java-format
msgid "Role already exists: {0}"
msgstr "角色已存在: {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:197
msgid "Access type NONE not supported."
msgstr "不支持访问类型 NONE。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RulesResource.java:92
msgid "Error decoding the rules. The text should be base 64 encoded"
msgstr "解码规则时出错。文本应使用 64 位代码"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RulesResource.java:120
msgid "couldn''t read rules file"
msgstr "无法读取规则文件"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:145
msgid "email is required for notification"
msgstr "需要电子邮件来接收通知"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:149
msgid "email locale is required for notification"
msgstr "需要接收通知的电子邮件的地区编码"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:182
#, java-format
msgid "A subscription with the ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "没有找到 ID 为 \"{0}\" 的订阅。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:179
msgid "user data is null or empty"
msgstr "角色数据为 null 或空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:183
msgid "Username not specified"
msgstr "未指定用户名"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:187
#, java-format
msgid "User already exists: {0}"
msgstr "用户已存在：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/CalculatedAttributesUtil.java:56
#, java-format
msgid "{0}{1}"
msgstr "{0}{1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerBindUtil.java:134
msgid ""
"None of the subscriptions on the activation key were available for attaching."
msgstr "激活码中没有可用的订阅用来进行附加。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerBindUtil.java:163
#, java-format
msgid "Cannot bind to pool \"{0}\" in activation key \"{1}\": {2}"
msgstr "无法在激活码 \"{1}\" 中绑定池 \"{0}\" : {2}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerTypeValidator.java:59
#, java-format
msgid "No such unit type(s): {0}"
msgstr "没有这样的单位类型：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:82
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:125
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:130
msgid "No product specified, or product lacks identifying information"
msgstr "未指定产品，或产品缺少识别信息"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:109
#, java-format
msgid "Unable to find a product with the UUID \"{0}\""
msgstr "无法找到 UUID 为 \"{0}\" 的产品"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:140
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ResolverUtil.java:176
msgid "No subscription specified"
msgstr "未指定订阅"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/DateFormatter.java:75
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/DateFormatter.java:88
msgid "Unable to parse date parameter"
msgstr "无法解析日期参数"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/CandlepinSuspendModeFilter.java:67
msgid ""
"Candlepin is in Suspend mode, please check /status resource to get more "
"details"
msgstr "Candlepin 处于挂起模式，请检查 /status 资源来获得详细信息"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/VerifyAuthorizationFilter.java:271
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/VerifyAuthorizationFilter.java:273
#, java-format
msgid "{0} with id {1} could not be found."
msgstr "没有找到 id 为 {1} 的 {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/service/impl/DefaultEntitlementCertServiceAdapter.java:369
#, java-format
msgid ""
"Too many content sets for certificate {0}. A newer client may be available "
"to address this problem. See knowledge database https://access.redhat.com/"
"knowledge/node/129003 for more information."
msgstr ""
"证书 {0} 的内容组过多。较新的客户端可解决这个问题。详情请查看知识库 https://"
"access.redhat.com/knowledge/node/129003。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/service/impl/ImportSubscriptionServiceAdapter.java:103
msgid "Standalone candlepin does not support redeeming a subscription."
msgstr "独立的 candlepin 不支持兑换订阅。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:68
msgid "No ID for upstream subscription management application."
msgstr "Upstream 订阅管理程序无 ID。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:82
msgid ""
"This subscription management application has already been imported by "
"another owner."
msgstr "这个订阅管理程序已经由另一个所有者导入。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:89
msgid ""
"Owner has already imported from another subscription management application."
msgstr "所有者已从另一个订阅管理程序中导入。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/EntitlementImporter.java:201
#, java-format
msgid "Unable to find product with ID: {0}"
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的产品"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:194
msgid "Uploaded manifest file does not exist."
msgstr "上传的清单文件不存在。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:253
#, java-format
msgid "{0} file imported successfully."
msgstr "成功导入 {0} 文件。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:255
#, java-format
msgid "{0} file imported forcibly."
msgstr "强制导入 {0} 文件。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:259
msgid "No active subscriptions found in the file."
msgstr "在这个文件中没有找到活跃订阅。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:263
msgid "One or more inactive subscriptions found in the file."
msgstr "在这个文件中找到一个或多个不活跃订阅。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:324
msgid "Wrong metadata type"
msgstr "错误的元数据类型"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:333
msgid "Invalid owner"
msgstr "无效所有者"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:346
msgid "Import is older than existing data"
msgstr "导入的数据比现有数据旧"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:365
msgid "Import is the same as existing data"
msgstr "导入与现有数据相同"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:387
msgid "The archive does not contain the required signature file"
msgstr "该归档不包含所需签名文件"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:404
msgid "Archive failed signature check"
msgstr "归档签名检查失败"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:419
msgid "The consumer_export archive has no contents"
msgstr "用户导出没有内容的归档"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:440
msgid "The archive does not contain the required consumer_export.zip file"
msgstr "该归档不包含所需 consumer_export.zip 文件"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:445
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:449
msgid "Failed to import archive"
msgstr "导入归档失败"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:453
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:912
msgid "Unable to extract export archive"
msgstr "无法提起导出的归档"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:458
msgid "Certificate exception checking archive signature"
msgstr "证书意外检查归档签名"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:484
msgid "The archive does not contain the required meta.json file"
msgstr "该归档不包含所需 meta.json 文件"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:489
msgid "The archive does not contain the required consumer_types directory"
msgstr "该归档不包含所需 consumer_types 目录"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:494
msgid "The archive does not contain the required consumer.json file"
msgstr "该归档不包含所需 consumer_json 目录"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:500
msgid "The archive does not contain the required entitlements directory"
msgstr "该归档不包含所需授权目录"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:779
#, java-format
msgid "The archive {0} is not a properly compressed file or is empty"
msgstr "归档 {0} 没有正确压缩或者为空"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:111
#, java-format
msgid "The following content labels are invalid: {0}"
msgstr "以下内容标签无效：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:120
#, java-format
msgid "The following content properties cannot be overridden: {0}"
msgstr "以下内容属性无法被覆盖：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:129
#, java-format
msgid "The following override values are invalid: {0}"
msgstr "以下覆盖值无效：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:79
#, java-format
msgid "The {0} name \"{1}\" must not exceed {2} characters in length"
msgstr "{0} 名称 \"{1}\" 不能超过 {2} 个字符"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:86
#, java-format
msgid "The value for {0} \"{1}\" must not exceed {2} characters in length"
msgstr "{0} 的值 \"{1}\" 不能超过 {2} 个字符"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:107
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be an integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是一个整数值"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:126
#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:131
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a positive, integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是一个正的整数值"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:150
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a long-integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是一个长整数值"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:169
#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:174
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a positive, long-integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是一个正的长整数值"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:193
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a Boolean value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是一个布尔值"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/ServiceLevelValidator.java:72
#, java-format
msgid "Service level \"{0}\" is not available to units of organization {1}."
msgstr "机构 {1} 的单元无法使用服务等级 ''{0}'' 。"
